銀行工 揀邊份好？

小弟啱啱grad 我知以下都係一堆屎
想問邊以下邊舊屎冇咁惡頂
聽聞中銀好伏 要返11個鐘
想知邊份hea啲？或者易升啲？
你地又會點排呢？

1.中銀 Graduate trainee
2.恒生 Branch service officer
3.交行 Retail officer trainee
4.工商 Branch officer trainee

BOC GT好似好d
其他應該係teller?

中銀係branch trainee黎
Hr話都係做teller

推

痕生果個退休位黎

大約幾錢？

即係冇野做？定係冇前途

both

連bonus 中銀18k左右 其他15-17之間

係咪同teller一樣 定仲衰過恒生teller?

看更

中銀Graduate Trainee可以係做Corp bank ARM 可以係做Ops 亦可以係做分行CSO

是咪唔應該入呢行
但又諗唔到做啲咩好
另一啲offer係物管
好糾結

全部都係跑數 唔好做中資

各位金融業，大家去幫手推post啦

物管有咩offer?

中銀 Graduate trainee已經算最好. 一係你報contract job反而有d係幾好架. 如果想prep interview可以揾IG: Gradsmart